最近大家好似開post都相對小心咗

肥絲效應？
個個都proofread 之後先comment? 冇乜錯別字俾肥絲捉 好唔習慣

咁都唔俾A